大家記唔記得8月中嘅時候有一個交通警去到現場畀幾百人圍住佢，佢求示威者唔好搞佢畀佢走，結果佢全身而退

三個月後， 交通警同一日內開槍射殺市民同埋用電單車刻意撞向人群多次

三個月前我哋選擇咗仁慈嘅一面，唔對對方趕盡殺絕，知道對方冇反抗力量放對方走

換嚟嘅係三發子彈同埋畀人用車撞

證明對敵人仁慈即係對自己殘忍

連登嘅冷氣軍師，想幫手又冇得發夢嘅，
唔該幫手上Twitter，Reddit幫手！

前線搏晒老命同班警甴對抗，
你哋唔係連撳幾個掣都懶呀嘛？

Retweet + Like + Reply
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
美國議員繼續為香港發聲，大家快啲去回應支持啦～

！！！提出法案嘅Marco Rubio話有好消息！！！

！！Marsha Blackburn 繼續撐香港！繁體中文出沒注意

！！Dick Durbin促請Leader McConnell 就法案進行投票！

！！Rick Scott連發兩炮
！撐學生
！鬧黨媒

！！眾議院Jim McGovern話唔好各打五十大板

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
更加多嘅任務可以去 /task 做任務。
admin團隊會持續更新任務列表。

其實當日個交通警係死緊因為佢身上冇任何裝備可以對付到幾十人

但係佢表明自己淨係想離開，求大家唔好搞佢，示威者有人性所以放過佢

但係而家換呢啲乜嘢？

推